P牌想渣棍波有咩好推介

Mini R53有無得諗

一步一步黎，棍fit 先啦

豐田hiace

成日覺得好似BB車咁

110 ek3 323

有，唔怕要d心機執執㗎車嘅話
呢㗎野好多車友都評價好谷
隨時帶你中毒

Swift sport

我淨係揸過貨van
一放極力子斜路都識去
想問下呢啲mini棍起步係咪要踏到好深油門先去到

就係睇好多都讚好

同問

私家車同輕型貨車扭力唔同 私家車扭力低 正常情況下要踩低極力子 比小小油拉上轉數先可以起步

Morning

揸棍波細cc汽油車係惡夢，鬆極力子唔俾油即時死火

果日睇部RX7話要踩到7-8千轉先識行
咁果啲咪仆街

習慣架姐, 比少少油就會識行架啦
7,8千轉好似誇左d wor 千令轉都識行架啦

323
易操控，但舊車多嘢整

又好似誇得滯
我睇佢話轉子引擎低轉果陣扭力低，所以要3000-4000轉先識行

香港有無棍corolla？

有

掃把佬 唔好比個牌子嚇親

我MX5 得2千cc 鬆極力子比油都識去啦，係條路太斜先要比多少少油。RX7 點會要去到7-8千轉，3-4千轉點去到啦

都話講錯

Gtr

平路單人既話，慢慢放極力子唔畀油都可以行到，多個乘客就畀少少油ok
斜路視乎幾斜，輕微既話一樣可以慢慢吊高後放brake畀油，斜少少就落hand brake 畀少少油吊到岩位先鬆手制慢慢去，唔好一野放晒極力子，架車會標出去

最細力既r50 都ok,r53一定無問題啦

個brake係吊高果陣一下就放

定係一邊吊高，一邊慢慢放brake(聽落好似會死火咁）